魚絲真係好正

透明 唔貴 又夠強

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今次運動發起全港ss性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

但係好難夠時間set起

絞殺